究竟想我點

我當你係friend 你叫我收聲
主動搵你講嘢 你又當我透明
到我決定放棄要消失嘅時候
你又嚟搵返我
放過我啦 好無?

耍到你tum tum轉

做friend做到男女朋友咁

撚狗

人地當你係咩呀？
自己諗啦

老公後選人之一（ff）

jm9

男男女女都係咁
我認我係真心的戇鳩